當初阿木點解會？

點解會知道三萬蚊啲個價位。

佢儲緊錢

想幫襯夏樹？

fd條女咁正又知佢做緊雞梗係問價屌撚左先再話比fd知啦

咁啊木都好撚識玩

我有啲野...想同我好朋友講

咩呀？講啦